刀劍神域公廁清洗-牆體打印機牆畫DIY手動清除

之前12月頭印嘅刀劍神域牆畫，幾個月都唔捨得油白，而家3月尾先清白
幫D女全身搽cream美白咁

油完印番其他動漫先

個BGM好熟好似係GAMEBOY啲GAME

點解要洗走刀劍

係公廁

想印其他野，牆又只有一幅只好遂條女美白佢

係，泡泡鬼BGM洗腦loop